【幫朋友問】開唔到機

上哂圖先

佢部機情況係:
開機有時需要重開幾次先入到圖一既畫面，然後入到WINDOW就會出現第2張既情況
大部份時候開，螢幕都係會無畫面，但有聲可以聽到入到WINDOW
無畫面既時候有留意到所有風扇都會正常轉

SPEC:
I5 3440
8GB DDR3 RAM
(以上兩者估計5年機齡)
RX370 4GB 顯示卡
ANTEC 550W 銅牌 ( 2年)

上次佢出事就拎左去砌機場問
話係HDD BAD DATA 但契弟我幫佢搞個陣唔覺隻舊HDD有問題
搞一輪最後都會出現上面兩張圖既問題，索性叫佢炆左隻舊HDD
換左隻新HDD之後一星期佢就咁問我究竟係咩問題

其他已知情況:
清過風扇塵，散熱膏乾硬化，有提過叫佢換，不過無換到，待機溫度BIOS可見60度(多10度左右)
有畀佢另一條HDMI線試機，同樣有呢個問題
有叫佢抽插過Ｄ野，好似無甚幫助

咁冇辦法要重新砌過

開機無畫面有聲，點解唔CHECK左張DISPLAY CARD先呢？

有叫佢抽插過張卡
同埋都有叫佢試下用內顯開機
不過..
佢答我個茫好尻,無VGA頭 無DVI口 得HDMI

再裝windows